大家要諗下點撤！！！

依家游泳池 大涌橋都上哂gear
一到七點就上 大家湧哂去中間好撚危險！

推！

撤嘅話去大會堂！！！